［集思廣益］今天我注定一人

今天我注定一人
冇嘢食又冇氣氛
返屋企繼續封塵
永遠冇一些緣份

新手 改得差 屌細力啲 大家幫吓手

真係差....

做緊乜